如何自然地使女性朋友加我做聯絡人？

個女性朋友都識左半年 ws icon一直係空白
自問同佢幾熟 間中都吹下水
佢仲幾依賴我下 成日搵我幫手做功課+整電腦
有兩次小弟真係動左心
1. 佢握住我手感謝我教佢功課
2. 佢閒談中 話我仲好過佢bf
就係咁先令我勁勁勁不解 點解ws仲未肯加我? 有男性朋友戲稱佢係想記住我電話no. 但我覺得膠膠地 所以想請教連登巴絲意見

毒撚就咪咁多FF啦

我都冇
我發現我係唯一一個冇加

電話都唔加你 知咩事啦 何必仲要做兵

首要條件：靚仔
附加條件：有錢

沒有更多了

工具人

夠鐘食藥

sorry d功課其實係我既
我叫佢搵你幫手做
一陣叫佢加返

走開啦假膠

你幫一個冇add你嘅人幫到有依賴
你做兵做到我有啲感動

咁先顯得特別..

其實我有私心

搵個機會打電話畀佢
例如某日你同佢見完面，漏低咗啲野 ，你走先，佢留低，然後你打電話畀佢，同佢講等我返拎返。
佢冇set 你名 唔知你係邊個 等佢出聲先
再話你依加返黎拎
希望佢順手add 你contact

或者引佢打電話畀你

利申9upper

去填入伍表啦 兵仔

你會唔會幫你個keyboard 改名。。？

ching好pro

唔知得唔得架 你加油啦

其實佢要set 一早set左啦